私隱專員公署去咗邊？

病人私人咁樣洩漏出去真係唔多掂

我覺得要搵佢哋跟進下

同埋家陣條戰線越燒越長同闊，我覺得要整合一下

順勢令香港人更加關注自己嘅城市

自己城市 自己救

Sorry 打錯字
私隱先係 唔係私人

到時又要割蓆嫁啦

:我地暫時未收到投訴

最近收割期，睇佢一齊割都好

未收到就係要做嘢時間

佢哋幾時開記者會

全名係 香港個人資料私隱專員公署

唔好意思

其實咁搞法同推翻成個政府冇分別
你老母三司十三局，特首三司都有問題，下面保安局，醫管局，教育局都勁撚有問題，仲唔好計埋d 每日150果d 審批，公屋問題。送埋個CCTVB 俾你。有時見到咁既香港環境都真係有d 絕望

超 咪又係政府野

割撚哂佢，就唔信無有能之士敢接手
反而而家又腐敗又奶共先無人敢接

其實政府部門互卸 係咪可開多條戰線去申訴專員公署

我覺得遲早到佢地開記招

香港政府部門焦土戰